點解香港人咁鍾意食屎？

D 人成日話功能組別同人權法要曬其實好撚錯。就好似你比人逼食屎，有人同你講，唔想食屎可以問我攞飯食。點知有班人居然話繼續食屎，食食下就會食著豆。先唔理食屎食著豆嘅可能性，我地單單評論有飯唔食要食屎嘅行為。

相信大家都知我想講乜，要求美國要挾港共比普選我地同我地自己繼續留喺共產黨精心設計嘅小遊戲入面爭取功能組別，係絕撚對兩個方向黎。美國會幫香港人除咗基於政治同經濟嘅考量之外，更加會考慮香港人對美國政府干預嘅意向。

如果香港人而家繼續留喺制度入邊爭取功能組別，咁就等如同美國佬講我宜家食屎食得好開心，我唔洗食飯。咁樣完全係倒緊國際戰線手足嘅米，亦都辜負左死去手足嘅一番努力而爭取返嚟嘅人權法。一面有手足努力寫信游說外國國會，"香港人好想有民主，好想有普選。"，但係轉個頭另一班人喺度爭取功能組別，你叫手足點兜。就算美國想幫手，港共都可以大大聲咁講，"香港人好滿意目前嘅制度，你睇吓幾多傻仔喺度爭取功能組別同投票“。美國政府出師無名，想幫都幫唔到。

仲有入唔入到閘都係問題。你見到青政，本文前比人DQ，香港人可以做d 咩？冇！一個咁無恥嘅政府，再加上特首嘅權力咁大，佢地絕對會千方百計阻止黃色議員參政，都唔係新聞。

當你好乖好聽話咁入到閘，又咁勁比你當選到，你都要議席總數過到三份二，因為彈劾特首呢類型嘅大議案一般係唔夠嘅。在當你真係有三份二人入到去，DQ 又DQ 走一d, over deady body 又dead 左一d,過唔過半都係一個問題。莫講話地方直選同埋功能組別都要個半先可以重啟政改。

一人一萬方案我諗大家都記得，發生咗冇幾耐。就算比建制派否決左又點，財爺咪又係照派到，咁你個立法會投票有咩用。

我都仲未計你鐵票，種票果d。就算你真係齊晒人係議會都做唔到啲乜嘢，因為特首權力，學下沈生話齋，選到黃嘅特首可以唔使驚動北京就有普選，個問題係藍嘅特首又點會咁容易比你推到落黎，佢個權力咁大。

仲有一定有人話唔係想泛民贏，係想建制輸。咁大家係區議會都見到㗎啦。輸咗嗰班建制派最後咪俾個特首邀請佢做政府官囉，有輸過咩？

所以而家最實際嘅方法就係比外國知道香港人好想要普選唔想再留係個濕鳩制度，杯葛立法會係基本，議員應該攞啲時間用嚟游說外國建立其他國家版本嘅人權法而唔係喺度搞功能組別。

市儈啲咁講，屌你老母推翻左宜家個制度，班泛民點止做議員、區議員咁簡單，政府內閣都做到啦，點解班泛民咁撚無大志。

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

唔食屎就係五毛

得啦 講咁多 直接行焦土投建制好未？

你有冇睇㗎，呢度冇人叫你焦土。我要你做嘅係用你嘅方法話比全世界人聽。你依家要嘅係普選，唔撚係功能組別

定係你哋唔記得咗7月1號手足話俾我哋聽其實立法會有幾咁荒謬